想搵錢入

點解香港地有塊野就巳經可以搵到食
而我有條丁就唔得

邊條窮撚偷偷留下負皮